有個荀盤男朋友 你問我答

如題

關我撚事咩戇鳩

無人想知

臭雞

你知佢冇叫雞就ok啦

幾錢一尺？

分啲比我洗 ok?

好開心
有人同我9up

死撚開啦

屌你老母

屌返你老母

屌你個西

無西 hehe